[818］全家總動員維園大集會，坐爆成個銅鑼灣

唔行得咪坐晒係邊集會囉，唔夠坐都冇法，又唔比人行

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

推